奶頭髮

有網民在Facebook群組「爆料公社」貼文稱，其女友周三（7日）在雲林縣斗六市遇到一名變態男子。當時其女友搭𨋢期間，該男子稱她頭上有蜘蛛，並說可幫忙捉拿，其女友不虞有詐，結果對方撥弄頭髮一番後，又稱蜘蛛跑到頭髮裏，要求她蹲下。雖然女友感覺不妥，但礙於𨋢內只有他們2人，只好依對方所說。

該男子同晚故技重施，在𨋢內對另一女子下手。從閉路電視畫面所見，他不斷把玩女子的頭髮，而且身體靠得很近，並狂舐女子的頭髮，之後還追她出𨋢。隨後該女子發現頭髮沾有不明黏液，慌忙致電向朋友求救及報警。面對警員問話，該男子堅稱自己沒有不當行為，只是幫忙捉蜘蛛。